[樓市永遠大下跌!]女子貝沙灣對開遇溺亡

薄扶林貝沙灣2期對開抽水站海邊，今早11時半許，途人發現海中有人漂浮，於是報警處理，消防接報到場救起一名中年女子，將她送院，但女事主經搶救後證實不治，警方正展開調查。

2期會跌？

跌完咪又係買唔起

人生贏家 太快end game 冇得enjoy